有無巴絲打想搵人對練羽毛球?

我就21歲巴,中手打開單手(雙打都OK),咩技術都識少少但唔算精/勁,起碼高遠球,殺球,drop球都到位
平時打開觀塘區多,有興趣可以PM留個contact得閒出黎練下/打下

有冇諗住搵教練一齊上堂?

有諗過下,球會/私人
私人我諗要大家實力差唔多先練到野,同埋算貴
巴打你諗住?btw你波齡幾耐

有意可以加我telegram傾

暫時星期一有場,打4-5點1個粒
差一位,試雙打

本人24, 平時打開單打，得閒一齊練技術/打game 都得。tg: abcdefei

對練冇用，起碼要有教練睇住屌先得
羽毛球係要比錢學既野黎

你咁講都岩, 有好多好細微既位, 係一定要有教練提點先知道。
當然, 對練都可以提升手感/熟練程度

用緊三十蚊兩塊拍 可對練

同多D不同既人打先提升到技術

小型羽毛球telegram group~想打就入啦~